有無人飲水飲上癮

由廿頭開始飲水唔用杯，好似覺得唔夠過癮屋企飲水都係用水樽飲，大啖大啖咁灌落去先夠爽
每日飲大約8-10樽水左右(1樽=600ml)
因為去得太多廁所先忍口唔飲咁多，唔係可以不停飲

點解會有咁嘅變化？

笑到收唔到聲

我都好鍾意飲水 多過飲紙包嘢飲 汽水
最好就涼涼地嘅水 爽啊

多喝水可能是一種病態﹐心理毛病可導致相當罕見的『強迫性飲水症』(compulsive water drinking)﹐患者可能有智障或精神分裂等精神病﹔此外﹐若位於下丘腦(又稱丘腦下部 hypothalamus)控制口渴的部位有病患﹐也會引起多喝水。

樓主

患者可能有智障或精神分裂等精神病

樓主快d去checkcheck好

咁你皮膚有無特別好？

日飲3，4公升唔覺有分別都係會生暗瘡

小心糖尿

我都好鍾意狂飲水，但我係成日覺得口乾口苦，飲完都係咁，我飲到啲尿屙出黎都係冇色嘅。

+1

嚇到即刻飲水定下驚

讀初中嗰陣額頭、下巴都好多暗瘡，飲多啲水好似真係有好轉

淨係飲水唔夠嫁, 想唔生暗瘡飲痘痘清仲work啦, 可以清熱解毒多D

日本D 拉麵舖凍水係好好飲

係呀 日本人放篤屁都香㗎
屌你老母

飲5L以上會唔會太多

same 啲尿已經3 4年未試過黃色 日日都係透明

其實啲尿黃色己經係輕微缺水

不過香港人應該無乜邊個做到
去多幾次廁所都比人話偷懶

見字飲水

我一日飲3-4杯

估唔到樓主對東江水情有獨鍾，仲要大啖啖咁飲